法國娛台冇左邊笠導嘅話將會成為美好烏托邦....18+

人人心想事成自然就會天下大亂
世界果然係需要必要之惡 請大家珍惜娛台最後之惡導狗
如題...18+

不能同意更多

你走埋會更美好

我上左岸從左良好耐

印狗呢

收爹啦傻9

單純吹奏C唔算係惡

唔應該用狗嚟形容導，佢狗也不如

導狗把口惡姐 內心係個善良男孩子

佢成日亂黑降b同娜璉 唔會係好人啦

要我說的話你色熊仔都唔是好人

邊b笠仔

十卜u

我咪係邊b

我唔色琪琪佢會不高興覺得寂寞

hi邊b